應用中文的同學請進，並放下你的花生

又矮又肥都做到厹，營長真好

CCCU?

1999